{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023011854151/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Surf Terry Allons Short Pants - Light Olive"
    },
    "text": "ブランド名はTheoryで、メーカーはTHEORYです。 商品番号はSS23 / TM3325C51Hです。 こちらは膝まで届く丈感の柔らかいテリー素材のショーツパンツです。 ヒップと太もものフィットに余裕があり、サイズ調節が容易なウエストバンドデザインを適用して着用しやすいです。 こちらの商品は表地で綿100%素材を使用しています。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦によりほつれ、毛玉ができることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はTheoryです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはTHEORYです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品は表地で綿100%素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなウエストバンドデザインですか？",
            "answer": "この商品はサイズ調節が容易なウエストバンドデザインを適用しています。"
        },
        {
            "question": "この商品のアイロンかけの注意点はありますか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的なデザインはありますか？",
            "answer": "こちらは膝まで届く丈感の柔らかいテリー素材のショーツパンツです。"
        },
        {
            "question": "この商品の色移りや変色の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品のドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれ、毛玉ができることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 382
    }
}